智慧牙算唔算係人類最冇用嘅部份？

大部份人都係生唔到出嚟要去做手術搞佢出嚟 各位點睇

智障齒

盲丫腸廢啲

點解咁講 但盲腸炎至少唔會大部份人出事 相反智慧牙生唔出就好多

最on9係會橫生

唔明點解會咁 平時啲牙都係打直生

橫丫腸呀 ?

生左4隻 4隻都打橫生要剝 咁就蹝左我成皮野

我兩隻叫法都聽過有人講

慘

垃圾樓主 開埋D垃圾post

我智慧齒正常生喔

死仔 我唔知去唔去整好

智慧牙生都無生過

你幾多歲

未進化

一係橫丫腸
一係盲腸
乜野係盲丫腸

26

cls

整條春咩 痛一兩星期就冇事

我都冇事
佢係打斜生，但係唔痛，又冇蛀牙，一蚊都唔駛比牙醫賺

我表姐今日去整 屌 好撚恐怖

我都係

垃圾90後 少少痛都認唔到

唉屌好驚佢打橫生